老老實實，做人其實有冇得斬掉重練？

或者好似刷首抽咁

我首抽已經完美 呢個世界更要有廢人 例如你

唉

傻仔

其實唔難 刷左十次內次

早幾年果幾個咪我囉

我依加五星開局 技能係自動收入 加家族威能

打boss仲有 友情支援

但唔識玩，過頭幾關仲要港幣續關

支線隱藏任係 指腹為婚 睇下攻略都係唔打

幸運10 智力0
恭喜

你試吓咪知
得咗嘅話返嚟同我講

吃到的葡萄是酸的
樓主……

我屌你老母